「求拆招」 We柒依加傳緊示威者收錢

同69,612,616個template 差唔多
改都唔撚改，有冇咁懶

呢段野好耐啦，香港都無人睇啦

見到簡體都知假啦

比呢張圖佢睇

叫埋佢一齊去77遊行 全家移民美國

藍絲都睇到悶

真香港人唔用支那殘體字